熱比婭同香港多間大學學生會係大阪開反共記者會

立場live緊
出晒多間學生會旗幟

砌生豬肉？

玩到熱比婭咁大

中國：以後只准中國人讀香港嘅大學

我等睇兒登仔又喺度東突、恐怖份子、唔啱時機又乜又物

支持支那解體

偷換概念但係差好遠

收皮啦